小英姐應該好感激林奠

冇你嘅完美助攻，我晨早輸撚咗啦

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

美國議員講野無人理
響task2呀 幫手啦上唔到千呀

香港手足